文記我屌你老母

尋日食文記
其實走湯有幾撚難？
都圈撚到改卷咁
黎到碗野都仲有多湯到倒瀉咁
屌你老母啲臭西姐姐仲西撚哂咁 怪我要走湯咁
你老母係咪唔撚知咩叫走湯
比得人揀就唔該真係整比人
最後都係照食 唔想嘈心很累
下次再食 不了不了
你西埋我嗰份
屌你老母文記